占奔入一入黎！有事請教！

人在台北
有冇咩地方介紹去

東區 wolf

落邊間夜店

佢靜係識食女

米屈 佢叫雞only

佢幾靚仔 ，好受d雞歡迎

樓豬今晚約埋出去食女？

好撚大風
去左 cafe坐

來吧？係咪仲係條女沖咖啡

人講朝早行程定夜晚

你

條女麻麻

佢澳門狗能識台灣咩

你大陸狗又識？

我唔識，入黎學野

有個4眼妹ok

唔好去wave/klash

去Ai, Omni/Kor

Wave/klash任飲場，一嚟好撚多仔(仲要爛身爛勢嗰啲)

二嚟個場好low，啲女又好一般又細個，個場又好撚迫，好多西人鬼佬當景點咁去，佢地自己又圍一個area玩

三嚟任飲場你冇得請人飲野搭訕，啲歌都一般

四嚟我見都有唔少人飲到劏好污糟

唔落club啦 唔係好想落

之前係elektro一晚上2個
同fd開酒識自己埋附近 幾易食
之前搵個女pr book，屌佢帶女黎呃酒飲

elektro 變左Ai了

唔落club就周圍行下

都係松山華山六張犁嗰啲

我上次去都好hea完全冇去景點

自己鳩行一日去飲兩三次咖啡，行到無聊/攰就返酒店hea睇netflix